一人一間反送中良心商戶

食肆:
大門食堂 (灣仔)
麵匠風龍 (灣仔)

裝修:
洋江裝修設計工程 (將軍澳)

攝影公司:
SOPO Production
T. Art Wedding